[gay]選個你最喜愛的chris

Chris Evans

smalling

Chris wong

叫錯名

邊個有投票俾侵侵？

Chris On。。。

最尾又幾準